（不推文唔該）國難五金究竟咩事

不嬲冇追開
依家似喺度發爛渣
究竟咩事

收撚咗皮啦
人血饅頭又害同路人，而家國難五金ig唔係李政熙本人啦

詳情去呢到睇：

唔該晒

但係中大國難的確係送左幾箱物資過去，有黑騎有咀有罐有眼罩，點會係無？

唔係S小姐話送 點會有物資送到

李政熙話唔送
S小姐話送 自己送咗去
S小姐係國難五金一半股份持有人

睇圖啦戇鳩，問問問
俾埋答案你都仲要問

無追咪自追，樓主戇鳩

問都要俾你屌
惡撚過共產黨

結論：場運動要贏
就唔好再同熱普城班撚屌同埋加入過熱普城既人扯上任何關係